大家p緊嗰陣有冇做過啲比人捉到會釘牌嘅野

條路限70行90
好彩冇地炮

呀，其實你都幾煩

梳囉

P牌嗰陣出東隧跟住左邊上東區走廊
就到直路比地板油，跟住cut去中線見到有地炮，好在慢線有巴士單擋
驚收信驚左成個月
利申 岩岩過左160km/h

p牌行160咁癲
咩車

反而想知除咗超速超到離哂大譜之外
有咩做咗係會釘牌

A4 2.0 Quattro (知道呢到多巴打揸靚車，唔好屌我揸垃圾車 ）

好似多過一次違規都會

已經算好啦
我嗰架行到110都就解體咁

巴打揸咩車

subaru r2

咁應該揸快啲都浪下浪下

無p架喎廿年前

如果唔p要點先會釘牌

未試過p

nobody care

係 收到

交狗豬籠匯入highway
我落斜100緊準備出highway
好彩睇到佢屎忽啲格仔dup慢比佢出先
Cut鳩佢見到屎忽個p應該會閃鳩我

龍翔道行300km/h

超速20就會釘牌？
26學牌試過夜媽媽行100
自此之後唔敢了

無做過
P仔就做返P仔應該做既野
仲走上黎認屎認屁個下勁

長期唔掛P，跟牌行長期都過90

平安度過一年？

度過左幾個月